［突發］IOS team 拒絕高登app更新上架

係咪廢到唔比上架

我想返高登牙😭😭

笑咗

我暫時搵唔到理由要返去

牙joe

bug了

今次真係bug了

thx joe

高登關我撚事

Apple係咪要迫到阿joe跳樓

關我蛋治

App Store: 太垃圾，bug了。

D會員係咪佢圍內打手黎

呀joe 一日仲係用個AC開POST 回應/道歉 即係高登人流越黎越差 如果好左少少 呀joe一定唔會緊張到用AC開POST

冇問題
用apple的都是傻鳩

抵撚死

On撚9自己都話自己個app design似web版 咁不如我直接用bowers 上啦

喱個前巴打喱薑直接屌方丈

留名

冇問題，
用apple的都是傻鳩

apple自己出咗天書要啲app點design去符合iOS套user experience requirement
自己唔睇書就扔個app(暫時睇ui似係web app)上去就底佢死啦

我諗起愛黨愛國send長輩圖班藍絲

返高登? BUG 鳥

joejoe

我想同阿joe說聲加油

😂😂😂

可是 ios team說： bug了

應該係個垃圾app分數太底

仲諗住返去陪joejoe倒數
依家原了

不

係咪之前個app太多負皮

佢個post已經開左8個鐘了

on9 joe😂

原來高登有APP

柒到唔敢睇

牙祖慘慘豬

笑死

Joe

係咪請左5毛寫個apps,條友係入面加左後台apple唔俾過

畢了

𨳒你老母臭閪

又柒多鑊

點解可以咁柒

笑撚死

俾Apple reject

黎緊仲有幾日假期

冇人想知呀

架都上唔到，不回家了

監獄校園

等下年啦

啲圖

抵呀渣ga

返高登，bug了

高登？不了

連app store editor都睇唔過眼早洩行為

年尾都有得笑

諗起入面得打手五毛admin圍威喂個畫面 笑到肚痛

關得L事

想知通常咩原因唔俾上
普普通通一個睇論壇app都唔俾上，joe又搵埋啲咩人寫app

垃圾

大把垃圾game垃圾app都上到架 高登app就上唔到 代表咩

可以估吓咩原因

最好笑係D圖

返高登，bug了

留名學野

Apple入面有連登仔

真的假bug了

Joe 留下負評？

根本就冇 apply 過畀 Apple

好似係Apple有人睇唔過眼牙joe所為唔畀佢上架

唔緊要啦牙joe 依家無人上高登㗎啦

笑撚到我

不了

2016年蘋果最後一份大禮

If you attempt to cheat the system (for example, by trying to trick the review process, steal user data, copy another developer's work, or manipulate ratings) your apps will be removed from the store and you will be expelled from the Developer Program.

😂😂😂😂

copy another developer's work, or manipulate ratings

上高登，bug了

其實有冇諗過佢個theme都跟唔到apple requirement

thx joe呢

IOS好波

咁你仲上

一定唔番去

以前都可以話佢無威脅唔做

但原來係無能力

Sor 太廢 唔俾你上

我地怪錯咗牙joe了

全世界都唔妥 joe

個ui睇到眼痛

慌唔係又貪平搵支那公司做俾人加左料咩

Joe仔生性d學下寫app啦

咩iOS Team

TaoBao就Taobao啦

冇問題
上高登的都是傻鳩

好撚柒

Bug 了

好撚流

太多1星，蘋果睇得緊d

似啦似啦